+++
title = "删除模型服务"
description = "删除已创建的模型服务，将同时删除所有模型服务版本及 Deployment（部署）实例。"
weight = 2
+++

删除已创建的模型服务，将同时删除所有模型服务版本及 Deployment（部署）实例。 

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***。

2. 单击左导航栏中的 **模型服务**，再选择模型服务所属的命名空间。

3. 单击要删除版本的 ***模型服务名称***。

4. 在模型服务详情面，单击顶部的 **操作** > **删除**。

5. 在确认窗口，单击 **删除**。 
